屌你老母死獌狗咁撚易贏波都唔贏

陷家剷

feel到樓主打緊飛機

等坐鹽啦

樓上全部坐監

你都要

Why 我同jaaxxx一樣都係愛國建制